sezon był sezonem mistrzostw albanii w piłce nożnej w rozgrywkach brało udział zespołów sezon rozpoczął się marca a zakończył lipca tytuł obroniła drużyna partizani tirana tytuł króla strzelców zdobył loro boriçi który w barwach partizani tirana strzelił goli tabela końcowa linki zewnętrzne